#
แอพ
 
ตัว
จักรยาน
ไฟฟ้า
พับ
ชาร์จ
ปั่น
กม
.
ใช้
Xiaomi
 
QiCycle
 
#
แอพ
เซ็นเซอร์
วันก่อน
เพิ่ง
ตัว
จักรยาน
เสือ
หมอบ
ล่าสุด
จักรยาน
พับ
แบตเตอรี่
มอเตอร์
ตัว
รุ่น
ชื่อ
ครับ
สเปค
สนใจ
ดังนี้
จักรยาน
พับ
น้ำหนัก
กิโลกรัม
ถือ
หนัก
เพิ่มเติม
แบตเตอรี่
ประมาณ
กิโลกรัม
ระบุ
ขนาด
ล้อ
คาด
ไซส์
มอเตอร์
ขนาด
วัตต์
ทำงาน
แบตเตอรี่
ปั่น
กิโลเมตร
ชาร์จ
เกียร์
ดุม
ส
ปี
ด
รุ่น
จับ
เคลื่อนไหว
วัด
ระยะ
บอก
ระดับ
พลังงาน
เก็บ
สถิติ
ปั่น
ราคา
ห
ยวน
ประมาณ
บาท
จำหน่าย
สิ้น
เดือน
มิถุนายน
ที่มา

QiCycle
 
R
1
 
Xiaomi
 
QiCycle
 
Panasonic
 
Shimano
 
Nexus
 
Huffington
 
Post
 
India
 
Mi
 
QiCYCLE
 
Electric
 
Folding
 
Bicycle
 
our
 
smartest
 
ride
 
on
 
two
 
wheels
 
w
 
an
 
app
 
that
 
gives
 
realtime
 
indepth
 
info
 
pic
.
twitter
.
commJ
0
RAq
1
urf
 
Mi
 
xiaomi
 
June
 
